好想放負 我係咪有病

地政處就元朗中資銀行 僭建圍板非法佔用土地發出清拆令

無人夠我負

點呀，聽曬你地d野,幸災樂禍下先

講啦，我聽

講曬出黎就無事

講啦講啦I am here

講啦 我都好想放

講

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

解散警隊 刻不容緩

蒙面無罪 立法無理

義士無罪 撤銷控罪

我覺得就生存係唔需要有意義一直活落去就係

但我地全部人都叫你活落去加油，我地撐你

有啲位你同我好似

Same here, 但我既生活表面好美滿
但日日都好似你咁有自殺衝動
頭先10點灰到叫口號都覺得無用

我係接受唔到呢個社會全部仲正常返工返學既人

離開下香港先得

利申：已經食緊藥

但我就係睇到而家生存有咩意義

我都係##
我覺得去到哩個地步係需要睇下醫生

細佬有時間先幫下佢，佢自己都要學識自己解決問題，往後唔係時時都有你幫

我明所以我都未去睇
但如果搵唔到其他辦法去解決
只好唯有睇住醫生先

睇到就更好，不過睇唔到都唔緊要嘅，冇必要去考究

開心又一日，唔開心又一日，諗咁多做乜諗呢d野不如諗下聽日lunch去懲罰邊間鋪頭重實用啦

我無扮 我真心話想自殺
俾人屌我成日掛嘴邊

呢個時勢 上前線送頭機率高
又乜都做唔到 不如抽離下
一對住班無人性既人就想死

嗯 ，試下直接同佢或者屋企人講自己其實都有野忙緊，叫佢嘗試左自己解決先

啱啊
搵多啲人傾計 搵多啲開心嘅嘢做下會好啲

好羨慕巴打你咁樂觀 感染到我

樂觀D好，加油

咁又唔會
我只會可憐佢一世做豬 因為係佢地眼中一日幾多人被捕幾多浮屍都唔關佢事 呢d其實都唔係人來

想抽離下又遇著呢d中立撚 真係一個人出街算

有做
但我係絲 呢排太多強姦 真係唔敢搏
一手一單 2手隊友講都又3單

都無關係嘅本身喺哩個社會生存就有好多壓力
你都要加油

多謝巴打

無可能無更何況我地喺香港
只係自己要識得點去處理 點去釋放

好地方，最近負能到爆

自殘？

講出黎，講哂出黎啦

我係送頭級數
一激動就衝

會唔會係有時自己唔夠主動，令機會流失左 ? 有時要主動D去表現自己

人比人比死人
時刻裝備好自己先會贏到機會
我係職場算幾成功 但奈何情緒病折磨 又要辭職休養

啱呀，就算幾熟嘅朋友都好，都用擺唔出最真既自己去抒發情緒

唔係等人去發掘，係要自己去表現比人睇有幾多料人地先會賞識到你

我會嘗試努力啲 再行前啲
多謝你

加油但唔好做多左，配合翻個適當嘅時機一鳴驚人

我上年抖到今年7月前做返野
不過由8月睇住香港淪陷 真係頂到爆

我覺得計劃將來唔洗諗得太仔細同長遠，有個大概目標同方向就夠，因為有好多野就預計唔到，有好多意料之外嘅事會發生，同埋人嘅思想會不斷改變

係 香港依家禁
好難100%全情投入係工作
好多情緒都唔知點樣去抒發

可能果d比你差嘅人就係識得掙取同把握機會，你都一樣可以

多謝你

Sor呀琴晚訓著左但我有追返晒po
其實你情況真係有少少嚴重
有冇方法放鬆下自己
我知口講好難
但我最近都頹到仆晒街
自己感情問題加埋出去發夢真係搞到好大壓力
呢幾日啲情緒反覆到就黎頂唔順
真係要靠飲酒先搞得掂
唉搞到要你聽埋我放負添

曖昧左兩個月，表白失敗左
話係年齡問題，但我知係藉口

其實你最應該做既野係唔好同人地比較咁多
每個人既際遇都控制唔到 際遇同時影響你既前途
所以所有野盡做完平常心就夠

人生幾長都係幾十年至一百年既事
就算幾成功都只係宇宙中既微塵
何必比較咁多 自己開心就夠

唉
好想放低，但真係仲未做到
我真係好中意佢
佢比左太多假希望我

你咁樣諗好叻

絲打可唔可以攬下先
我明白呢段時間係有幾傷痛

你辛苦啦

佢搞到我唔敢再諗拍拖
當初有過太多期望
成日諗同佢一齊之後會點會一齊去邊
結果依家乜都無晒

唉

唔洗

你嗰半年到底係點過
有無再中意人

表面笑，個心就喊緊 感覺都真係會好空虛.......
樓主你身邊有冇人係可以陪到你、聽到你呻下架？
一個人既時候，個種空虛感會好大，都會令自己愈黎愈唔開心....
可以既話，盡量搵人呻下啦 唔好自己一個面對，呢度好多人願意聽你講的

我諗以前既經歷 對比依加，都會令絲打你會覺得好大落差
再同其他人比較，其實個傷害都好大

我諗低調唔係問題啊，但如果太收埋自己，都會令你愈黎愈唔好過既話
有冇機會改變下呢種模式啊？

因為場運動，加加埋埋以前嘅經歷，最近去咗睇醫生，PTSD唔記得咗一部份嘅野同人

而家唔敢搵朋友同身邊啲人，唔記得野嘅感覺好差每日淨係做野做野同做野

唉

所以連登好好，以前做CD ROM唔講野，最近都頂唔順唔知可以搵邊個因為我知朋友們都有好多野擔心緊，或者忙緊幫手區選

攬炒、炒到盡！Ver.1.02

[香港人權税（ 針對國進民退） + 禁止內地擔保人和抵押品（ 增加外債融資成本）]

“香港人權税 ”絕非種族歧視中國人， 而是針對國企/ 偽民企 ， 長期利用間諜 /敵意收購 /國家資源 獲得 競爭優勢; 中共大力支持國進民退 ，自由陣營就要支持 真正民企和外國人在當地的企業 ，例如各類的簽證/海關增加大量費用， 內地國企和偽民企所有產品另外加稅等等（。也可以詢問當地議員如何解決，如何針對騰訊/淘寶/京東的產品， 這些偽民企的董事會已經滿佈共產黨黨員， 他們沒有道德底線, 無時無刻都想吞噬 西方自由經濟的果實 ; “香港人權稅”每個國家各適其適 ，只要支持香港，容易執行就好

增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦。
中國内地1.9萬億美元外債（中國中央人民銀行公佈）， 在香港的內地外債大概1萬億美金， 在香港的内地港元債務是大概五5千幾億美金， BVI英屬處女島 的內地外債大概8千億美金， 4條數加埋前後高達4.2億美金 ！！！！！ 高出中國外匯儲備3.1萬億美金 也即是資不抵債 ！！！ （數據來自大和證券）

外地對內地投資的資金有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再借錢給中國 ，必然大鑊！
中共一向沒有信用可言， 入WTO不遵守規則，不遵守中英聯合聲明， 不理會國際人權宣言.......... 全世界嘅人都有責任去滿足：他們的心理不平衡， 如今中美關係惡化，不還錢給美國絕對有可能 ，美方必須小心處理。

正常來說 ，美方應該要求中方更多抵押品來抵消風險！ 奈何中國資金不能自由出入， 任何國內的抵押品都可以無效， 就算中央人民銀行做擔保都沒用！
外人對國內貸款一向欠缺透明度，普遍美國人/投資者不知道內地抵押品 = 高度風險， 萬一中美全面進入冷戰， 所有貸款必然首當其衝。
如果中方續借美元，美方應慎重考慮，禁止內地擔保人和抵押品， 起碼要求更高貸款利率和增加大量抵押品。

另一面，可以利用內地銀行/ 內地地產商 在香港的資產或股票做抵押品（香港股票市場總值大約五萬億美元）， 因為香港資金可以自由出入~ 抵押品在香港比抵押品在內地，有保證得多！
中國由'戰略性夥伴'變成美國的'戰略性競爭對手'， 美國不應該輕易借錢給敵人 ，買武器打柒美國自己。

人權税和抵押品就是中共沒有落實 一國兩制的後果，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心留港做生意，繼續幫中國集資，要求中國承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
歐洲和日本沒有軍事力量做後盾， 國內企業無錢還就血本無歸 ，要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/歐洲/日本 的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳，）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 戰略性物資必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決反抗的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，比起把貨物/資金直接運大陸好更可靠， 外資也從中得益甚多。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/武警打柒香港人

既然美國彭斯已明確地支持香港人和理非活動， 我哋就要識得 "執生"，成為“勇敢嘅和理非"
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

未開心過

總記得既，因為學識左開心先有唔開心既出現。
你記下

其實我都知自己唔開心好大部分係因為
同人一比較就會覺得自己唔夠好
可能人生都唔會一直係低谷
只係有少少就快捱唔住

希望我可以再信自己多啲
嘗試下比人睇到多啲自己
好難希望努力啲會得

多謝你

好想安慰下你
但我連自己都安慰唔到
點解我咁垃圾

事實，你記唔起。我又提醒左你

加油！巴打

sorry 以為你係巴打tim
加油絲打，有野唔明隨時搵我

唔洗客氣！

你講到好灰呀

曾幾何時我都覺得自己唔好（可能依加都係
但每個人總有自己唔好既地方，同時都一定有自己叻既地方
睇到唔好地方 去改善之餘，都要識得欣賞下自己啊

如果想搵人呻，歡迎tg：

做樹窿既其實好易負
收集得太多負能量，如果冇得抒發既話，個人屈埋屈埋仲難受

留個tg俾你，有需要可以做你樹窿
連登又好，tg又好，都係一D方法俾你去呻下啊

以前曾經開心過一排 但唔開心同單調既生活太長 我都唔記得左咩係開心

平時無人同你傾計咩